黃洋達: 為左回饋觀眾支持, 決定送書同唱片比觀眾, 不過要課金先有

送書同唱片比觀眾, 不過一定要課金先有, 先到先得

書(笑死朕系列):

唱片(762神奇膠唱片):

送
我送禮物比你, 不過你要比錢我先

又想人幫佢清貨

課$1 俾條乞衣

要課金先有叫送

atv壽包

送？

成個節目無論上下左右畫面 節目內容都係講緊課金 課金 錢錢錢

清死貨

On9窮撚

課金最平都1舊水
買都係80

好撚仆街

仲要係計零售價
佢自己出版根本成本低

清死貨 清到咁

佢仲生存到
證明香港仲有好多弱智

到而家仲有幾多支持者?

好似幾抵玩 課金只係想表達對佢地支持嘅心意 如果再有野送 真係賺

應該支持者得番二,三百人。。。等睇過排又話遇到大問題 必須一星期內籌唔知幾錢先可以繼續做 。

支持佢地做咩？養佢地黎開節目叫你再貨？

真係笑死朕系列

呢個棟篤笑題材黎？

仲會課金嗰班人一早就已經買左嗰本書啦

一本用黎收藏 一本用黎真係讀 仲有一本用黎傳教

搵食姐

唔講咁多，各位記得課金

on9

依家搵撚信佢會執，
執咗冇咗個平台點 R 課金

不停喺執笠邊緣搵水

屌你老母黃洋達
又話賣撚晒嘅

秀姑 : 專登賣剩 d 黎益支持者

點架?賣晒定賣剩

佢究竟點樣維生？
唔通真係靠人貨金

唔 賣 盡

好亂

專登賣剩

獸姑話台慶有位都係因為唔賣盡丫嘛

獸姑贏

本書好貴架，成80蚊一本，不過你課金我就送比你啦咁樣

課100蚊

點解呢條撚樣仲未餓死

冇班熱狗傻鳩課金同蟲泰份糧
鳩達有撚得旅遊抗共咩

屌你老味，我有人民幣喎

計一計數
20蚊就有課金光環
好抵

咪當係支持吓新媒體運動囉

獸姑已經進入八奇思考領域

幾時有汪洋賣飛情況睇